(問節目名)之前唔知明珠定係VIU睇過個拍賣節目

之前食飯呀媽開過黎睇 外國節目
講有間檔鋪咁做買賣 低價買D野番黎 再改好之後賣番出去
間鋪個老板好自大又成日搞D員工果類黎
試過買咩兵馬俑 中古世紀成套甲番黎 擺係間鋪話一定好好賣
唔知咩名有沒巴絲搵得番

Posh Pawn?

auction hunter

係佢 正